好攰好眼瞓 真係難聽過粗口

今晚同男友落樓食飯前講好左
食飽上樓鴛鴦戲水，浴室戲水兼久違地做返個愛

食飽、返上樓睇左一陣Netflix
佢個頭挨落嚟， 我心諗暗示我啦
拎定衫叫佢一齊沖涼

點知佢話：唔得啦，好眼瞓好攰

我屌你呀！

感情問題一律分手

阿叔你都幾多花臣

唔分手得唔得呀

小妹心情唔好

小你老豆咩on9仔

出完街返嚟唔即刻沖涼咁污糟

坐係梳化啫